逢高加沽 立於不敗之地

本多終勝

今日加咗沽未

逢低加call